<resources>
    <string name="app_name">AlertaSegura</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome!"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>

    <!-- Strings de terminos y condiciones -->
    <string name="terms_and_conditions_title">Términos y Condiciones de Uso</string>
    <string name="terms_accept">He leído y acepto los Términos y Condiciones</string>
    <string name="terms_error">Debes aceptar los Términos y Condiciones para continuar</string>
    <string name="terms_full_text">TÉRMINOS Y CONDICIONES DE USO — ALERTA SEGURA\nÚltima actualización: marzo de 2026\n\n1. ACEPTACIÓN DE LOS TÉRMINOS\nAl registrarte y usar Alerta Segura, aceptas estos Términos y Condiciones en su totalidad. Si no estás de acuerdo, no podrás usar la aplicación.\n\n2. DESCRIPCIÓN DEL SERVICIO\nAlerta Segura es una aplicación móvil de seguridad ciudadana que permite a los usuarios enviar alertas de emergencia a sus contactos de confianza y a la comunidad cercana, compartiendo su ubicación aproximada.\n\n3. USO ACEPTABLE\nEl usuario se compromete a:\n• Usar la app únicamente ante situaciones reales de emergencia o peligro.\n• No enviar alertas falsas, engañosas o con fines de broma.\n• No usar la app para acosar, amenazar o perjudicar a otras personas.\n• No intentar acceder a datos de otros usuarios sin autorización.\n• No usar la app para actividades ilegales bajo la legislación peruana.\nLas alertas falsas pueden derivar en responsabilidad civil o penal conforme al Código Penal peruano.\n\n4. PRIVACIDAD Y DATOS PERSONALES\nDe conformidad con la Ley N° 29733 — Ley de Protección de Datos Personales del Perú y su reglamento (D.S. N° 003-2013-JUS):\n• Recopilamos: nombre completo, DNI, teléfono, correo electrónico y ubicación GPS.\n• Tu ubicación exacta solo es visible para tus contactos de confianza aceptados.\n• La comunidad solo ve una ubicación aproximada con un radio de 500 metros.\n• Tus datos no serán vendidos ni cedidos a terceros con fines comerciales.\n• Puedes solicitar la rectificación o eliminación de tus datos escribiendo a nuestro correo de soporte.\n\n5. RESPONSABILIDAD DE LAS ALERTAS\n• Alerta Segura es una herramienta de apoyo, no reemplaza a los servicios de emergencia oficiales (PNP: 105, Bomberos: 116, SAMU: 106).\n• El usuario es el único responsable del contenido y veracidad de las alertas que envía.\n• Alerta Segura no se hace responsable por daños derivados del mal uso de la aplicación.\n• La app depende de conexión a internet y GPS; no garantizamos disponibilidad continua del servicio.\n\n6. CUENTA Y SEGURIDAD\n• Eres responsable de mantener la confidencialidad de tu contraseña.\n• Debes notificarnos de inmediato ante cualquier uso no autorizado de tu cuenta.\n• Nos reservamos el derecho de suspender cuentas que violen estos términos.\n\n7. MENORES DE EDAD\nAlerta Segura está dirigida a mayores de 18 años. Los menores de edad requieren autorización de un tutor legal para usar la aplicación.\n\n8. MODIFICACIONES\nNos reservamos el derecho de modificar estos términos. Notificaremos los cambios relevantes a través de la aplicación. El uso continuado implica la aceptación de los nuevos términos.\n\n9. CONTACTO\nPara consultas, reclamos o ejercicio de derechos sobre tus datos personales:\nsoporte@alertasegura.pe</string>

</resources>